Вопрос: Во сколько вы работаете?
Ответ: Мы работаем с понедельника по пятницу с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Какие у вас рабочие часы?
Ответ: Наши рабочие часы: понедельник-пятница с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Когда вы работаете?
Ответ: Мы работаем по будням с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: В какое время можно обратиться?
Ответ: Вы можете обратиться к нам в рабочие дни с понедельника по пятницу с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: До скольки работаете?
Ответ: Мы работаем до 18:00 по московскому времени в будние дни.

Вопрос: С какого времени начинаете работать?
Ответ: Мы начинаем работать с 9:00 утра по московскому времени в будние дни.

Вопрос: Работаете ли в выходные?
Ответ: Нет, мы работаем только в будние дни с понедельника по пятницу с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: График работы
Ответ: Наш график работы: понедельник-пятница с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Режим работы
Ответ: Режим работы: будние дни с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Ваше время работы
Ответ: Наше время работы: понедельник-пятница с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Время Аудит Картель
Ответ: Время работы компании Аудит Картель: понедельник-пятница с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Когда вы доступны?
Ответ: Мы доступны в рабочие дни с понедельника по пятницу с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Рабочее время
Ответ: Наше рабочее время: понедельник-пятница с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Часы работы
Ответ: Часы работы: понедельник-пятница с 9:00 до 18:00 по московскому времени.

Вопрос: Когда работаете сегодня?
Ответ: Сегодня мы работаем до 18:00 по московскому времени (если это рабочий день).

Вопрос: Работаете сейчас?
Ответ: Сейчас мы работаем, если это рабочий день с понедельника по пятницу с 9:00 до 18:00 по московскому времени.
